公司唔俾罷工，麻煩今日大家邊個收到推廣email就擇底佢名

呢刻轉工都轉唔切
搵左一排工未有消息
我拎我OT leave都唔批
仲串我話驚popo咁係咪以後都唔洗返工
Ok fine

出面有post話見邊度有營業
就抄底佢名上黎
本來諗住罷工
既然係咁今日就利用好social media幫公司宣傳下
我呢度細公司一間
今日無人返得我返唔方便直線開名抽擊

咁麻煩大家見到今日邊度有fb post出廣告、推廣email，然後你打過去有人接你電話嘅，就擺佢上黎啦係咁多

on9
又唔開名 咁撚柒多間

唔撚信啲客無連登仔

你有無問你公司，今朝又用唔到交通工具，路面又怕危險，問公司點保障安全返工？係咪應該留返安全地方？你問佢咁危險有咩事勞工保險賠唔陪到？如果賠到咪行路返工，不過行行下唔小心整到自己就記得睇醫生先，攞醫生紙話好抑鬱喇，攞張醫生紙返公司claim喇

返工放工搭公共交通工具（總之非公司車）有咩事勞工保險係賠唔到
佢理撚得我死

推